有冇人知侵侵頭髮入面呢舊嘢係乜嘢？

核彈開關掣？

fake news

牙trump 比300人委員會控制住
一講錯野就炸左佢個腦

you fake news

Neuralink?

頭皮

Kingsman

he is a reptilian

CPU？

膠布，老人家係廁所跣低唔岀奇

Elon musk 果隻